地盤群組=叫雞群組

大家心照啦
邊個會認自己叫雞